[預言]家暴黑警先停職 過一排再復職

鄧狗話個別例子
律政司唔會起訴
被家暴既母子被沉默 唔敢再出聲

過幾個月家暴黑警復職 再加薪

已訓斥

再升職

犯左法唔洗坐監
不過已經改過自新

升職

高尚情操
知個仔黃絲
大義滅親

被家暴嗰母子肯企出嚟
單野就一定唔會就咁算
單野牽連甚廣 社工 學校扯曬落嚟
legal moral duties都齊曬

正義會企係 打人既人方

分分鍾仲有得升職

肯企出黎 泛民接力
我地籌款等佢兩母子安穩下半世

打到人血淋淋既先係受害者

可能鄧狗會出黎發表偉論，表揚打狗仔發洩係高尚情操

泛民捉得住呢單野
選票 fat fat
睇下對母子會搵禮義廉 定係泛民
如果泛民先聲奪人 先過保皇出聲嘅話
咁就好多野可以做

希望泛民醒水啦

升職！虐待自己個仔係有高尚情操

唔犯法點扎呀

一定會升職添

個黑警咁習慣用拖鞋打
咁係咪即係佢地習慣係狗屋咁打D 手足!?

老老豆豆
有人幫手打隻狗仔咪重好
老豆搵仔起左底咁耐都冇人做野

比d政治智慧

以今時今日佢地做野的作風
3個月後家暴POPO突然升職我都唔意外

泛民係醒嘅就打蛇隨棍上
Jer撚住燉小強同律政司
清算埋嗰個閪社工同機構
順手盡最大能力保護對母子

呢單嘢己經唔涉及政見
而係人性

電單車謀殺就升職
打仔。。加薪啦

有薪放假，爽到仆街啦，過一排又係一條好漢

警員私生活不干預，但全心全意投入家庭教育的高尚情操係好多社會賢達都冇
鬧個仔係垃圾係唔岩，用詞不當，應該叫死曱甴，已經提醒

推比佢地睇

未夠左

打仔係高尚情操
大家都要虐兒呀 警察係好榜樣

停職日日留喺屋企打老婆同個仔？

推

係仲worse

停職坐喺屋企打仔打得仲犀利
要救個囝啊

咁都得 不如話佢兩母子 精神病跳樓死無可疑都得啦 香港無皇法架啦

等緊社署打囝組話唔評論個別案例

好快又扎埋職

唔需要佢評論
反正件事公眾已經有定奪
官僚主義式嘅答法見唔少啦
社署一定話有既定程序處理㗎
社署又唔係甴曱處 邊度有特權攬個社工

連登仔真係好好笑

成日諗啲狗仔點俾大家恰，點俾人整蠱

而家人地黑警真係打啦

個個都話救救個狗仔

精神分裂

頭目：已訓斥、個別事件，升職屬內部事務 公眾不應說三道四

訓斥完就冇啦
女權撚、兒童權益撚失鳩晒蹤啦

今次一定升職加薪

家暴黑警
有虐打經驗

可以用於鎮壓市民

升職有望

救乜鳩 利用咋嘛

打仔狗有高尚情操

A

訓斥了事

受近來社會示威的工作壓力影響才有如此衝動行為 希望大家可以俾佢一個機會改過

屌你老母三年前已經係啦 反送中都未夠一年

咩都個別 diu
收啦
全香港睇住你地偏私濫權
咁都唔起訴
特權

已訓示 壓力太大 個別事件

有高尚情操，要升職

屌你老母 咁都有得繼續做

兒子飾演暴徒，進行訓練姐

升警署署長

犯法唔洗訓斥 仲再升職加薪

支那欽點未來保安局人選

話唔定係咩”愛之深責之切”嘅廢話
再唔係就教仔說或者壓力大 厚面皮啲嘅直頭否認

訓斥完升職

然後升職
個兩母子人間蒸發左

咁你開個post出嚟係咪想話自己好撚醒？

升職踢
夠痴線
係人材

就算係咁 都要推
應做則做 同埋今次真係有機會救到個小朋友

點企出嚟！
唔驚俾黑警掟落街扮自殺？！
個故事教訓正常人唔好嫁狗！害下一代！

停職嗰陣返大陸交流仲可以做PK
O.G. POLICE KING

佢自己唔咁企出嚟反抗冇人幫到佢
好似前幾日單黑警打自己老豆老母
最後佢老豆老母唔出嚟指證
律政司咪一樣要撤銷控罪

訓斥吓無事既
下次小心啲

個仔有離家出走做暴徒

咪話反送中當值壓力爆煲可以體諒囉
佔中都俾人用左咁多年啦反送中應該又可以用十年

殺死兩母子、死因無可疑

法官郭偉健判刑時，形容被告是「社運不自願被犧牲者」，去年不尋常的社會事件剝奪原本只想安居樂業人士工作、生活和生存的權利，相信被告不是因為政治理念不同而犯案，亦不是有預謀施襲。事發時手持兩隻拖鞋，一直是穿在腳上，只是在與受害人對話時，情緒一度崩潰，才會做出攻擊行為。

在案發時，從被告的工作權、生活權和生存權的角度看來，被告經已被這場社會運動弄至為滿身鮮血及奄奄一息的垂死者，他是在這種情況下情緒失控而發出怒吼，做出了一反常態的行為，而不是因為被告想將任何政治理念強加於兒子身上。正如辯方陳詞時指出，假若不是這場社會運動，被告根本不會做出這樣的事情。被告大義滅親以拖鞋向兒子曉以大義、打在兒身，痛在父心，反映他擁有一些連曾接受高等教育的專業人士也沒有的高尚情操。

郭官又指示威者在街頭被警察圍毆事被直播後，想必影響內地人訪港意欲，任職警察的被告聲譽一定因此受損。社會事件令被告的工作，生活甚至生存權也被殘踏，同意被告將情緒歸究於兒子是合理的。叛逆親父行為出於「聲稱兒童福利的追求者」口中，更是一大諷刺，邀兒子想想「支持兒童福利的初心」。

同電單車撞人一樣

呢檀野9成律政司唔會起訴，戲都唔做

打到拳拳到肉 足見警犬父有高尚情操

唔係點警死全家咩？ 定都係口號？

唔會，因為同反送中無關，不過唔咁因為𠵱個黑警畀人拉就開心，因為件事同警暴無直接關係

“嗱，下次拆哂屋企啲cctv先打仔喇”

唔犯過法, 未殺過人, 點升職?

打得好，升職
叫個仔返警署做沙包

點會呀 黑警犯法 訓斥就得 唔會受法律制裁

做得狗乸都係抵撚死
打死唔好怨

pp

升職呀 擁有高尚情操

黑警犯法就訓斥
巿民犯法就坐監

最衰都係反送中 壓力大

升職

咪又話反送中同防疫增加咗黑警工作量，
造成巨大壓力
今次唔會訓斥，會特別增設心理輔導小組對有需要嘅黑警家庭提供支援

不過就咁，黑警依家成日谷住谷住，
好難做好情緒管理，
有心理輔導又唔敢搵，
妻離子散就梗㗎喇
好似開槍個關乜差，
搞到兩個女冇朋友，
成世有道刺

警員工作壓力大，望市民體諒。

好多黑警家庭有問題

點知復職
直頭升職啦
呢啲夠狠啊屋企人都打

咪訓斥咗囉 屌你老母

高尚情操
如獲至寶

pk tang接班人

慘啦，個老婆快啲帶小朋友走

單野揚左，個老母同個仔可能依一刻就比條黑狗打到仆街

呢單我覺得未必
聽常出面保果啲都係同示威有關
呢單難得家暴就緊係篤出黎做condom做樣啦
既唔會減士氣又可以扮公正 點解唔篤

所以香港個社會癲撚咗，繼續俾班仆街癲倒黑白

佢哋殺人都無事，只要唔係殺錯權貴狗仔狗女

黑警自己查出黎就有可能既
但依家唔係 仲有句"就係你依種人搞亂社會"
班狗拉人=承認鎮壓>精神有問題>家暴 先係打擊士氣
我估最後無人理/調查中具多

之前果個揸著架鐵馬既交警好似升左職WO師兄

在社會運動之下家暴係高尚情操

推呢個

關我撚事咩，黑警死全家，打死個仔仲好

家暴先正
對自己個仔都咁恨
出到去打示威者實無手軟

sure la
開槍意圖謀殺都冇事 更何況虐兒

訓斥完咪升職囉
唔犯錯又點會從錯誤中學習呢

屌講完自己都打冷震

下一波會唔會
個仔係白衫阿SIR嘅產物

係屋企教仔都仲係心繫社會，實升職啦

點睇都係拉個仔同老母
涉嫌誤導警務人員

高尚情操
連對自己個仔都咁狼死
今鋪仲唔升職

樓主又中

留名等睇話
舊年社運令涉事警員有精神壓力
已經見咗CP又社工果啲垃圾